一人N個比「千禧五虎」更柒名

一人N個比「千禧五虎」更柒名
請出招

Push

佔中三子

林鄭月娥

push

香港警察

屌

沒有

暗角柒警

哼哈二將

政治常委

忍刀五人眾

viutv武松

忠誠勇毅

終家三世祖

奧運六星

魚樂無窮

開心大綜藝

mirror,error

TVB

何啟華一哥

上將潘鳯

五大天王

牙叻